連登一步生日 想搞個台慶 有冇手足有表演項目

LIHKG Happy Birthday

祝連狗快撚啲死

生日梗係切蛋糕

佢老母台慶果晚一定好唔得閒

連狗死全家

上面全部擇哂名, 我會sd比連ching清算

一步一生